 angularJs-ui-grid-cellStyle
====================================================
主要解决修改表格布局的单元格cell的样式问题，此demo可以实现动态改变样式，同样可以参考官方例子，在css文件中写好class，调用cellClass: function(grid, row, col, rowRenderIndex, colRenderIndex) 来改变样式，[官方demo链接:http://ui-grid.info/docs/#/tutorial/111_cellClass](http://ui-grid.info/docs/#/tutorial/111_cellClass)

__[本站源码链接:https://github.com/androidresource/angularJs-ui-grid-cellStyle/](https://github.com/androidresource/angularJs-ui-grid-cellStyle/)__
###效果图
--------------------------------------------------------------------------------------------
![image](preview.png)
![image](preview1.gif)
